3台續約，3台sales請入

下個月完約，想續約，想知有冇優惠既4g/4.5g plan?